反正牙朗過唔到今年，會中20種性病而死 ！冠軍豪比佢

牙朗老母同牙朗扑野引至性病

之後牙朗老母會同牙朗條女磨豆腐，都會感染性病

之後d皇狗中牙朗條女扑野再中招

皇狗仲會不斷交差感染下去，發展到全世界

到時叫普京係西伯利亞整個性病集中營，比佢班皇狗自生自滅。

到時後，皇狗就會係世界上消失。

買祖記輸到傻咗?

哦

唔好咁肉酸喇

Sor頭寒啦

抄左聖經未

幫樓主推

樓豬正要一傻系

輸好多咩你？

Feel到個post ph值有4以下

想知有邊20種

c朗就快死

睇黎輸好多 講完個心舒服d未?

輸撚到傻咗

牙朗死唔死都贏你山寨王拜狗啦
豬左就賴呢樣個樣

豪比佢，反正就死

唔講以為垃圾拜嘅大敵得c朗
垃圾疤狗都屌打你啦